烈士犧牲後 大批仆街講風涼說話

烈士嘅事，令我好唔開心
見到呢啲post、呢啲留言，令我覺得好撚恐怖
del post就以為無後果？
想搏出位呀嘛，我幫下你

希望大家唔好問候佢哋屋企人
更唔好祝佢哋長命百歲 百病纏身

CM Poon

Enzo Tang

劉冬年

Rollei Fan

Louis Chan

Brian Le

John Amy Jupiter S

Victor Man

Yingsum Chin

Keung Sham

Percy So

姚念康

Luk Ka Sing

Yau Ng

雷力

Kim Chan

Edward Lai

Ashley Ho

胡中

Facebook可以點玩？

我都起咗佢地fb

成班廢老仆街含家產！！！！！！！

呢啲仆街快啲落地獄勾利根
地獄獄卒最睇唔起呢啲賤人

個Joey Yeung我搵唔撚到，有冇人幫手

哇屌呢d仲係人黎？
黑心到

DLS 幫手

pish

教唆他人自殺？

Push

Cls....

好冷血

佢地唔值得我地花時間去嬲

無人性

唔玩佢老母出返淡氣！
枉為人！

唔係值唔值得，嬲佢地係有性既人都會
冇辦法控制到

正仆街嚟㗎喎成班
鬼唔撚望佢地想死死唔撚去
百病纏身 長命百歲

起撚晒佢地底，包括佢家人底， 全部貼街招幫班打靶宣傳！ 義士，我們對你唔住！

推

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部人同我睇左佢